搞何妖係佢自作自受 但我地唔可以失民心！

e+難得有唔少原本中立／原本淺藍絲既人轉向，
你地搞人地山墳係極易搞到個風向又轉返過去！！
大家唔該focus返去元朗／上環／何妖／林鄭／狗頭 等等等等！！
唔可以俾對家打慘情孝順牌！！
唔可以！！

前日恐襲頭目呀！
仲民心民心

何妖俾唔足錢白衫佬呀 白衫佬毀人墳呀